## Chemin d'accès à l'app, explorer tout le front de l'app 

### Install flutter : https://docs.flutter.dev/get-started/install
### Add device with Android studio 
### FLutter run : 
### Screen : 
- Splash screen (logo à redécouper)
- Login screen : message d'erreur si le mail n'est pas dans le bon format (xxx@xxx.xxx) 
- Auth screen 
- Home screen 
- Search screen / map screen (enlever le screen de la nav_bar et le laisser avec la Search screen)
- Community screen 
- Profile screen / message


